[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4340)

估佢唔開

條過關重有祖曼踢緊可以點補

屌 開得慢

屁馬

高路雲吹大左 廢到

屌佢老母死屁馬 唔入我要改名屁馬斷腳

曼補no goal?

第一次買半大，中

起你底冇開過
梳 你開番 過番去

差祖記 比多球

又沖動轟咗獌11.5大

大巴黎-1@2.01真係送錢

唔講咁撚多 曼11.5s 祖2.5/3全格 派800
唔洗留 中左會講點派

屌 買半大買撚到有以前推5口80分鐘角細嘅感覺

有

支持

唔該你就真

Ok

gchi

其實佢失左身位 係死都飛落地又真係比佢搏到12m

獌狗角阿

下半場點部署

求救

吓咁都計11角

本身已經俾人推左一下 抵俾啦呢個

67 巴黎3.5b 好似抆水

我諗住入數 第3球 巴黎$3000

半大手足贏完去晒訓教

意盃-1

我幫你叫 話曬同校

咁低水補乜春....

跟了

支持你

咩事要入數 唔係中左9000@1.41咩

補乜 你有兩場未完 食硬？

未派

波台有愛

幫叫埋角

半大都開到 仲有咩冇可能

咁都補不如唔好賭

唉 買角大開角細 買角細開角大 買細波開大波
買大波開細波 連續6場都係咁

輸左50k 收手

又唔係差尾關 50蚊 補東咩

實有啦角 巴黎左邊咁鐘意落底

50蚊就算啦 如果金額大都可以補補

-3c

我通常連豬兩注就會抖抖先

好想搵ptgf,以前約過 $500，2個鐘，勁大波，又靚，而家無

拉舒福特熱身

可以點補中左派 10 ，1

和波

唔洗 等收錢

唔好咁毒啦 正正經經溝條女有幾難

No goal
Btw lm

補和

Call g la

戒賭 豬50k都無錢賭落去清左袋

咁貴...
我寧願攞去賭

中

Lm

我

我發現賭馬真係fatfat啲 又唔洗練心

邊有得補。。 祖又未完場 曼又0:0

@差 你有買祖嗎？

3:0!

3x4

3-0

追數大忌就係連輸幾場都仲繼續買
咁多場波 抖一排先再揀場有信心嘅買仲好過場場買

狼冰

同巴打一齊call G算

雖然買好細 但仲開心緊

臭mao我了

其實都唔係連續買...中間贏過下細注盤但..算喇

留tg 祖俾多球你了

佢個盤回飛真係老閪都要

屌你

祝中

我呢

曼 角大or細？

真 追數mode輸死人
諗下平時買賽前要度成粒鐘先敢買
但追數mode allin唔洗5分鐘

曼似半8全10

有咩好推薦？我22歲

講笑喳 btw 應該有 西瓜要帶帽

狼咩中位 想補飛

屌你炸？

屌 差差咪撚掛住打機 成晚上得一兩次水

我21

馬仔最好玩就係可以刀仔鋸大樹 爆冷機率大過波好多

屌呀？

祖炸左？

我19

外仔補飛算 dllm
炸乜春

乜撚野唔計

我21
大家都好近

瞓先 祝大家贏多啲

派彩唔見左第10場想補飛都冇

咪gel住 幫你穩住

3:0

我18

曼肯入未

屌 又有 3-0？

祖記再入

咪炸呀

又goal

狙又入返，咩料

我諗緊補唔補飛

如果過左 我係岩岩果五位巴打到抽
你地唔好再lm啦

我唔識足球，只為錢了解下足球

炸完自己入

唔洗啦 驚咪補曼

喂曼頂唔頂到11.5s 想跳

好

炸完再入咁撚癲

應該穩

補曼主勝？

互派ok?

曼00完？

一齊頂

冰啊

獌好強列00 feel

再射12碼？劇本？

無牙朗 戴巴拿勁到

放心啦 曼咁廢

又gel

馬會即場有12碼晉級 和味濃

曼比多三角

決定陪你睇埋曼先瞓

點補好？重有注單頭巴黎

12m 即買獌贏

之後狼晉

祖又12m

12m

決定入錢落戶口，重新由1000蚊本金推上一萬蚊

屌你老母你要爆就宜家爆9我
咪撚比假希望我最後先黎刷爆我

支持！

祖4-0

4:0

戶口終於有2萬

4-0全格搞掂

你好似有lm到喎
唔好訓啊
訓左抽中你 你唔比tg我 我重抽架

CLS 4-0

補補補 自己諗啦 屌你老母
全部同時間開波 補閪咩

40 冇牙朗仲勁

有角未

祖呢個盤派錢 嫌佢淺就真

ok

Jer dou

半8全8 頂佢老母閪

狙正氣無買，淨係買左巴黎

有冇人教我點補飛

唔好勞氣

真

下半一個角都無真係有料黎

補飛？

淨係半大練心 但冇後悔 -1.75 個人覺得太深

花仔今日ac 廢撚 祖 勁到

咁係呀嘛 同時間開波 聽天由命啦

可以點補

冇 死就死

仁慈蛇留意禾

一様
本身估佢2:0/3:0

半8全8點賭

幾時轉左行唔玩角

見你講左成晚 好有信心

曼1:0

1-0 仆街咪撚刷

19000

曼1:0 但我補左飛

摩納哥入波？

搞掂！

好彩冇買no goal

屌 曼

放心一定刷

曼比多粒穿盤

話左唔旺 過年針9左

屌 狼隊上呀

諗太多啦

震緊

狼隊和波支持區！！

仲有琴日國米都好早叫手足買
拉素就跟左咸巴
U23 skip晒 而家狼個注炒左 屌

狼比心追和

狼追和

補飛算
2.5@4.4

巴黎14射中10......

狼次次80分鐘後就入波，你信唔信

狼又覺獌狗太廢
唔想贏姐，無挑戰

幫叫狼和

信 靠佢救命

狼落後 有冇手足10.5b上船

我信 準備補飛

岩啊 我都信!

準備買狼nG

？

無錯

純粹討厭19000
撐下狼隊

狼9角未

狼狗和埋波 連埋8串1全中既話 齊頭派1000 唔洗留住

13角都似

加埋ok?

勁中呀喂

有冇人會賭埋紐約城嗰場先瞓

狼隊上呀

狼同路 上佢老母

再賭地中海啦

癡線，狼前面好廢
如果唔係一早big4

曼10.5大
巴黎3.5大
頭十抽二 100

競賽會先係尾埸

都唔知乜波黎

I

Gchi

11c好啦

我睇一睇先知咩料 屌

我了

冰咁耐咖

真係半8全8？咪撚比假希望我 最後先爆

我狼刷角入波

Me

曼冰角真係有一手 9.5都要叫

爆肝

有狼

半個鐘一角都無 好撚野

真係屌佢老母

巴黎3.5大去唔去得過

狼隊 offline 左？ 中離？

福踢左十分鐘就訓地？

曼入多粒刷多2c啦

狼隊等緊一個機會！

LM

摩哥今場hea到
角又無

欖球佬刷角未 等開飯呀

刷角啦 on9狼隊

我狼快刷角！入波！

冰8角幾撚耐呀

狼狗呢隊閪野冇記錯好似有一場係全場得1隻定2隻角

唔敢講
我覺得一半一半

又誤中假波 半8全8

我曼！啪啪啪！

狼隊快入

頂埋佢 追埋和

快 巴黎快刷

勁到 法甲又中

力頂 11.5

狼仔

終於都中波

傷就出啦，無阻住

4連爆柒我 真係唔賭

爆角呀

狼呀 快黑個12m

齊中

我都買左 一早買

唔好啦 留翻啲錢買盤啦 有少少搏

不過法甲無諗住真係有
因為見到真飛岩

買少少狼隊ng 叫下

刷角呀 屌

大隻仔有場最後10秒連爆我兩角

走啦連加特

已經唔敢串10.5 簡低一格低水d

半8全8?

9c

999999

9c -3c

連c

比多2角

99999

99999.......

半場8個都諗住訓

3角ok?

刷多隻

連c佢呀

9

狼 入未

又話唔驚

摩8888

震緊 咪煩....

冰

狼大哥 快啲攞個12m返黎啦

冰冰冰冰冰冰冰

快刷角

10未

比多兩角夠架啊

曼刷c特連

10101010

10c

衝阿 11c

狼得唔得呀

比多角

1001001010101010

仆街...

屌 10c

最聯

屌 9.5買唔到，開得咁易

Halo 狼？

冰角

比多個比多個

9.5 cashed
10.511.5 gogogo

11c唔該

屌你老母又練心

真 已經捕緊 一買就刷

巴黎入波未

10角係咪阻力位冰呀

巴黎大波24

狼快入

球證又食摩角

欖球佬傷左

大隻佬傷，無角

刷多粒角

應該11完

11完 啱啱好

刷多隻角想乞錢

狼隊jump

曼年入多粒10 1 100

比多角派錢阿

派我

不了 震過猫王

比多c呀

11c!

有得乞了

11

111111111111

11 Goal!!!!!!

收錢 屌你老母練心

咁都開到11C

11111111

差巴黎3.5大

補幾耐？

比多隻c我

差我狼絕殺！

唔撚賭898

同問

5

+4

巴黎大24

12未

gelllll

補到狼入為止

4先岩

狼隊入一粒大家開心

l

祖客其他味

03 psg

又炸

又炸 我屌你老母 3.5大都炸到開到啦

PSG下半同上次一樣冇入球？

炸左三粒
痴撚線

炸左3粒

Real goal

冇炸

球球都要吹 戇撚鳩
洗撚用你對眼咩 用哂電腦得啦 辣殺

狼都無心贏，不停回後傳

Gel?

[img]
中抽1 50

黎啦 比多球我啦

巴黎點越呀
個球證真係好廢…

00 11cft

想問狼幾c完 派得未

賤種到下半場得3隻角

派得

神11

雲巴8x1 中？

角細 換緊底褲

狼隊輸波 想失控

11 我了

雲巴中了

垃圾狼

lm

Gel 搞咁撚多野咪又係要比我

11c 勁中8乘1！

依次又收幾錢

我曼 終於幫我贏返次錢

9.5b
11.5s
0.5/1

Gel

800想點派 4個200定點

巴黎比多球我

4個

王者曼

派me就得

800

4個200齊開心

就我啦

一個800啦

勁撚到

800蚊我

咁鬼刺激

又造角 垃圾獌快啲傷多幾件啦屌你老母
下半場0角

唔想抽 直接頭4個最快留tg 既 每人200

me

一人$200大家開心

sxe10

ECT1983

唔要了 留返比你地

有無份抽

補完飛 汁到200 btw一陣抽

1

2

今日啲波幾易賭

3

多謝 長派長有

4

早知6關串哂

繼續贏

終於乞到

6sor

Ac空難有料到

想問頭關點計

好撚正氣喎 祖 巴黎 曼

0.5

少奈朵巴

上盤狂魔日

輸半

都真 馬仔輸到仆街 波追返有突

留tg

Same

我成條link手打 真係練心

你條飛收幾錢姐屌你老未

CLS
你值得擁有

勁中

有冇人追下隊巴黎

唔過10k

應該my

勁到

求派運

Ng*

巴黎有無角呀，仆街攻啦

輸半都有得照過關?

CLS 要改翻個短啲嘅username
打撚死我
btw要多謝雲巴

放棄咗 打咗都未必派我

btw 今日ac洗唔洗空難 臨尾刷角

巴黎是但比多球

8串1邊敢買大

輸半 組係未輸晒啦

勁到算係咁

贏錢日
大家都然

又乞唔到你錢 屌你老母

頂到

咁都安樂啲

執小小應該

3.5球撚鳩賭仔

屌封乜 未買ng

8x1 從來無咁嘅運
真勁

無買到祖 巴黎 掛住傾電話

巴黎是但整多粒

又cow女

派8個一人100

你個本除2 再乘下面兩關

唔好話溝 傾下電話姐

好撚後悔買3.5大 直接屌盤仲好

用電腦買嘛

叻仔

+1..

可能有絕殺呢

巴黎最後一球買邊隊

佢3串4黎，唔止

屌

求吓你快啲入多粒啦事但一邊

有了

無入球

1:3

真係摩哥入

真？

千其唔好炸

又有得抽

Diu 洗唔洗咁快 諗緊呀

錢係其次
主要係中嘅快感
爽過搞野

巴卡約高

巴3.5b 曼10.5b 好似有人派

巴卡藥膏？

彪哥
興奮感

我都記得有

炸我跳樓都唔掂

係我 準備抽頭先留名手足

個龍門派膠

預感中我

訓了 早抖

仲諗緊買邊隊就入撚左 屌！

6.5奇蹟生還 起機

呢個真 叫波好撚刺激

留tg 派50

呢樣真

巴黎係要無半格，仆街

一樣 shit 仲諗住補時先入 有幾分鐘考慮

屌你地快到

1:3唔係都全格咩

Copy定

慢過兩個 手打仲要加密 得閒搵下條link先

228 同220 巴打留TG

有冇癲佬會買之後兩場既波

Weak 直落7點啦
送錢波

嘩1:4

包皮goal

wa diu 4.5b都開到

買咩

215 ok？

你幾時買咁深

你買左？
如果係抵你中
同買六合彩冇咩分別

巴比勁到，死角入

Psg賤種隊黎
前兩日主場唔贏作客先贏

226啦

大

221OK？

終於中

咁都有

記錯-2

4.5b gel

Not u

估唔到有兩球

雲巴派左錢仲有得中翻人地派 旺到

我係228

見個倍率一跌即買

咩終於 岩岩禁入去原來派過比你啦

笑死

代收ok？

無啦 3.5b姐 4.5b一開始先得果2.8幾倍 搵鬼買咩

講大話 唔計！

+92.5

對上一次中都係你派

狗會一秒就跌兩倍 痴線

死假波 3球已經DLLM
追多幾注4.5s收息都爆埋
Jump

補6分鐘呀麻

正氣鈀

馬會即場角大比狗賭，贏又贏得半格

入球大 打錯

波果然全世界莊家控制

半場8角以為穩陣啦 叫撚到最後先出
半場兩球 下半場都最後入三球

美職咁撚快踢friendly? 有排先開季 咩波黎

巴黎送錢波

鳩買半大訓教

曼角大真係嚇撚死，90分鍾先開出黎

冰咁耐 再加上狼隊 呢d即場角最抵買

Hello 有

6k

有咩心水

如果唔知買咩 買單數就得

跟

7:00半大 救得一個得一個

7點大波

點解無哂墨假波？之前日日朝早都有得賭

點解

whyy

又賭到一個朝早

屌 賭成日叫左成日 都係輸錢

職乞算啦你 咁有運

估

真 今日抽中兩次 轉行了

食早餐先
不停加呢樣 加果樣

賠率靚

南美波信唔過

半大gelllll

叫到喎又真係

再大

有冇人賭六合彩

訓了 祝贏！

想跟

之前有次想買，跟住買完睇上期，原來三獎

我冇買 但大家都買 我都想跟

半大好定六合彩好

8，2，17，23，30，35
好記得，發，生日，生日，nba明星，LBJ,，Curry,KD

okay買完六合彩 等gel

sleep is for the weak

i m the weak

good nite

想要紐約城W

好彩有1條冇買阿特同我狼 計返都有賺

Nyc +1 any same road

梳蛇咁早

屌，又話10角？

哥撚1.8落到1.32
痴撚線

唔知以為開硬

再黎7點5000半大

365成日都假封

2c

個個訓晒冇人賭球了

又00

10

nyc廢撚到

罰球直入？

哥 1:0 NYC

大禁區外危險罰球

見到狗會即封，就知係劇本波

半大未

入咗ball點唔封😂

未射都封咗

有冇手足跟左我買49000同psg

友誼波嚟 咪咁認真啦

20未呀 屌

訓得一個鐘又要起身番工
買少少3.5s

嘩5場上盤

是但一邊入波啦

全上盤

半大24

淨係買咗19000半格on9

好過下盤

雷恩搞掂
真飛岩對家

琴晚d波真係好正氣

真係估唔到大岩真飛又燈

半場比多粒

又撚半大

快啲入啦

恭喜 我果時怕左祖記讓咁深就冇買

佢真飛？？

獌出綠木都開到角大
尋日唔訓真係冇窮人

5k 尼姆

係

20

2:0

半大易撚到

美職真係廢到笑

都唔係19000 刷角

半大日 爽到中三注

真 我見好多上盤同路人 齊羊

Lam

恭喜手足

Nyc有冇機會追和

冇了

南韓8.5s✅✅✅✅
日本走
費倫天拿✅
A米✅
雷恩✅
曼✅
祖記✅
巴黎✅

跟唒又收錢

仲有冇想追數

嘩屌咁撚正氣

我跟asw

邊到出

Asw

莖b lm

3.5s

最後二百蚊又番生

屌你老母臭閪得班事後撚
搵個人派都冇
摺撚左個波Post佢啦

有冇link

大波gel

派你

稀客

又未至於啊嘛

A米輸盤

次次上盤日就係miss左

卡 祖 巴半大
訓著左走寶

一球半都輸盤

獌開到咩

開到 半一盤 10

連賤種獌同ac 都開到就真係好撚勁

琴晚得隊阿特做賤種

師兄又話戒賭

我本來預平半 和都有返一半

點知連半格都唔比返我驗腦

是但玩下

....係 以為有半格執屍

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

你睇我地幫主就知 講完戒賭轉頭又去賭

今晚又有u23...等半場入角

又u23角

2.5大有冇買

Dllm又話日本 害我輸左10蚊係7.5

訓醒又中半大

我岩

Psg 祖

3粒完啦好冇

我狼豬半
收得果少少

同埋
雷恩正氣到

心靈注入左2.5/3大

話左49000賤隊會贏

我2.5b 3.5s 想夾

仆街半二全二

8:45買咩好

夾啦

845繼續半大?

友誼賽隨時爆你幾粒

4.5s 1.5倍收息無壓力

4:1

依家先2:0

尋晚d波咁正氣

試下ng 哥連

你有冇睇波 個心就黎跌出黎

岩岩好3粒完場 夾到既話 派1個

訓左

Lm 2-1

2-1咪再入

早晨lm

Gchi u

巴打齊收

頂埋佢

我了哈蜜瓜

3,5s腳震

癲到

冰冰冰冰冰冰

好地地又走去買左3.5s 求夾

秒jump pk

4.5s 腳震

我岩做咩

假假地整個和黎好無？友誼賽和氣收場

唔好 都話冰

845半大

唉怕撚左 要入唔該主入

半大落飛 全大回飛 點睇

半2全2

咁博啊巴打 3.5 都要

買左3.5s 兩倍

有冇同路

正宗左補右補 不如唔好賭

和

封乜9

屌老母原來og黎

係 戒了

我真係頂你個肺 輸埋最後400 呢個月唔知點捱

封咩

咁快截夜更趕收工呀

狗會結算

唔撚比人補飛

和和氣氣啦

冰冰冰

no goal pls

OT到9點先收工都唔得
成班廢清精算師

完啦 3.5s贏多d

Gchi ar
又有得抽了

玩具冇人屌？

欣姐不了

立即完場

轉左手了 欣欣嫁左人

我岩真飛又輸

提一提你 佢正常發揮

咪講到佢唔識輸咁啦 中雷恩

邦民新年限時迎新優惠；新客成功貸款即場賞現金獎高達$3,500！ 零手續費，立即網上申請！ 無固定僱主一樣歡迎. 夜晚同假期一樣過到數. 24小時網上申請. 貸款$0手續費. 無需証明文件借貸易到極. 貸款隨時攞無需逐次申請.

頂到既話頭5抽1 頂唔到就認命戒賭了

冰冰冰冰冰

Goallll
未

2:1 ft 雲巴

3.5s 高水 goallllllllll

完？

Jump 留唔到名

你留tg先 之前都冇派你

雷恩呢場正氣

2:1ft

夾咗，多謝我叫你夾啦

JUMP 第6

好彩呢場無開角 得單邊7角又有好多人要輸

又中長井

抽未

Tg

多謝雲巴

乜撚野P牌

競賽開左波未

乜撚野角細比犬買

補左飛汁少4舊 又叫少次雞 我真係on9
唔撚賭了

邊撚到有競賽個場既比分

365 咪有囉

1:0

我啦 手足

秒糕

365？ 365 寫著岩岩開 競賽1:0

競賽會有準備半大了 10

遲了 尋晚已經派左4個200

半大

FG EZ

-1 EZ

屌你老母死狗會咁撚早封 諗住買主fg

半細jump

秒糕 半大準備jump

2-0

Block 多件

報假我屌你老母

屌你老母

想派絲打

DLLM 1-1

1:1

炸

友賽都有炸？

2分鐘爆我半和...

狗會幾點先入到

半大中

點解我咁on9唔買半大

半主驗腦

差個全大 半場開埋 快

老4又中

冇得叫雞都好嘅，況且邊有四舊水嘅雞，巴打唔通你...

客贏波派多個100 新年派下大家開心下

我昨日盤全中 角4中1

咁快被人入

屌你買左和客

半大只需十分鐘

買得1750半大

我了 今次真係

小你1250 唔夠信念

代長井lm

性交轉運真work

好 祝反cup
新年開開心心

依家有20k 3月想去韓國旅行
今晚有邊場中硬 想一場分勝負

我都係應該推頭先嗰10k

泰妹岩唔岩

9分鐘半大

波爾多

日本角大

上次轉左差運

唔驚人妖咩

大波只須20分鐘

2:1

下 阿甲都識入波

Jump

收埋 訓多陣算

半大全大

照上

屌男人 衰足一世

波爾多打丙仔先開半一 屌你?

今晚有場波好正

20k買六合彩有無得諗

頂住半主pls

Gchu

中返個2串1半大先

我了幾時有100%iphone注

巴甲垃圾黎 扔咗佢啦

咁就輸左

2:2

DLLM NBA

兩邊唔打龍？

叫少次咪少次機會中囉

半場33啦咁

呢場買左半和，個心跳得好快

0防守

狗會仲未入到

睇返半場波強2:2 60倍

半場2:1 波強都要嘔出嚟 我屌

有隊叫百萬富翁（Bet365譯番來）

半和嚇餐死

垃圾假波 屌

溜馬cup唔到快啲死晒佢

細注半和 平注半大 諗住1:1
2:1時諗住死硬
點知大到2:2cls

又兩場開大 訓醒收錢

客贏埋就perfect

2-3 ft

講真平注半大中左都夠啦
半和由得佢啦

1k 上咗14k

勁到口口推定點

平注

推左幾耐

水手入未 開始眼瞓 玩到依家

出事

1001

有無個record睇下

學下嘢

熱火正仆街

熱火溜馬正仆街

仆你個街玩嘢

食屎狗生仔冇囉柚

都戇撚鳩嘅

助攻